突發！黃到金拱門正式加入黃色經濟圈！

喺蘋果落廣告，真金百銀支持香港唯一非紅底紙媒，請各位多多支持支國手足

唔知係佢煎得難食定點...
呢塊新餐肉短期內都唔會再掂

唔緊要，多謝支持黃色經濟圈